如果香港有恐怖分子空投一粒殺傷範圍只得方圓500米嘅炸彈，你最想打中邊度？

屯門公園

樓主屋企

禮賓府

我一條公屋窮撚死咗冇所謂，唔想屋企人同萬鳩幾個無辜嘅街坊陪葬

政總

深水埗

緊係中聯🤭

咪一樣都係死窮撚

元朗天水圍屯門

大亞灣

其實邊冇所謂，唔好傷到人就得，唔好傷到香港人就得
到時樓會跌，大陸人唔敢離就OK了

馬會

xx口岸

政總
中聯辦
添馬艦
是但一個地方都得

假日夜晚 西洋菜南街

美國領事館 到時侵仔出兵 我來帶路

梗係炸一個可以引起連鎖破壞既地方啦。

例如中環咁多高樓，炸左高樓其他樓應該好似骨牌咁冧。

七一朝早既金紫荊廣場

青馬橋 機場收皮

維尼上次黎住邊話？

你老母個西度

炸邊界
炸埋大陸

可唔可以分散做10個50米嘅？

是但炸中心區少少既位置 香港已經會玩撚完

可唔可以分做100個5米

半山

是但一個口岸

報驚post

佔港解放軍總部

關口…每朝都咁多誇境害蟲過嚟返學，每朝都嘩多廢老廢中過嚟返工，每朝都咁多支那閪嚟走水貨…無咗佢地，香港會乾淨好多

天水圍就炸新移民
屯市就炸蝗
好難揀

仇富仇到出汁

不安

旺角

西洋菜南街
炸撚死唱歌班廢老

500 米

上水

李嘉城屋企

英雄所見樂瞳

我唔知exactly邊度，邊度最多公屋連登仔就邊度

chi-lun-ban

太古城

我頭頂

又想玩67？

calm down

重慶大廈

一諗就諗起政總
但諗深一層炸完要點樣帶輿論令香港人醒覺呢
一陣賴落外國勢力到盞益左中共